中醫角度 我係咩病

成日怕凍 好多胃氣 成日都好攰
利申一星期打二次飛機

怕凍係體質問題姐

巴打講詳細d

綜合講係腎
怕凍係腎陽虛
有胃氣原因好多，不過如何關腎事，應該腎不納氣
容易攰係腎精不足

房事不宜多，食下補藥